[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1756)

fast

Fast

快到

日本個受讓跌緊既...

玩即場算

雲加電話無電都仲出水

仆街黎

和主得4.4 低水過琴日2場 所以覺得穩陣 3:1波膽唔夠膽買 覺得得半格

slow

有冇陣睇

日本受讓？邊到 我又買

On9仔開post搞到搵唔到

唔識買呢場

和主4.4 明尼路黎講算高
3:1 有13倍

日本仔嗰場點睇

乜鳩野嚟

架仔9.5b

打錯字

小買 琴日6點2場都5倍 唔知依隊日本咩料 半主又唔夠膽買 玩即場好過

gelgor個tg群有無人比link

想要哥斯達黎加[+0.5/+1]
但好似正路玩即場好啲

你隻眼睇乜撚

Gchi 鶯翎

大泥膠連bryan ruiz都無點攻
今場睇兩隊派膠呀

先買一注下盤 即場再買主win 😎

巴打要咗咩

Respect japan gogogo 天佑

應該棄盤啦 半大全大角大仲好
睇完兩邊陣 盤買唔落手

個盤咁撚難買
買角大算

不過心靈投注 泥膠盤

搵好耐都搵唔到個波post 原來block左

今日學精左即場先買角

agger

btw 半大1.5都買唔落手
0.5/1b收息都驚無

都係玩角算

手持1.78主勝 睇下即場仲要買咩

係 尋晚俄仔嗌破喉嚨

泥膠3412 cls 日本了

1.55....

搏下 可能有意外驚喜

即場仲足水好多

雲加 日本

有冇架仔陣睇

咁高水
幾時買落
而家全格先得1.84

日本仔唔係不嬲角細架咩 點解咁多人買9.5b

一角都未有 8.5即場開2.幾
我賽前買1.6幾

+1

琴晚4點

我都係 事前角比狗屌

鳩根都赤撚埋
9.5@2.幾 即場@4.幾

日本仔踢小組 9.5角細送錢咁送

琴日睇即場有諗過補飛
不過叫佢d角妹下妹下都係算啦

有走地角不嬲等走地升水先買

份兼職終於放 正職六點四開始

出發前哥斯達黎加+0.5/+1

不過9.5都要88分先cash 練心

日本場av巴有冇心水

黎啦喂 事前
1.半和
2.半和

臨尾兩C

有無哥斯達黎加陣？

Same

今場玩下大細波/角球算

same

好難揀

哥斯達個半一好似好好食....

哥斯達盤（心靈）反底第一擊

想問下南韓今場有冇出化妝龍?

有冇日本個陣

上邊有

玩下大細bird算
撰唔落手

金鎮鉉，韓國足球運動員，現效力於日本職業足球聯賽球隊大阪櫻花

慘了條過關串左南韓受讓

智利有陣？

Son一個打晒 完

真

馬會有無直播

Son攻左邊底線再傳中

Vidal 一個打20個連球證都打埋都得呀!

智利強陣

696強陣

Vidal+medel
踢撚死人咩

唔熟D球員
即係智利強陣?

大泥膠串智利
安全過關

巴塞個個vidal 傷左走左了

你盲左?

你d陣容邊度搵

要半和好唔好

國家隊fb page

twitter

哥斯垃圾黎
架仔又出二線兵

半主小艇出發了

好 唔該

角大 9.5走地等兩賠入

日本半大

泡茶仔不敗我食一個禮拜泡菜
食到爆炸死

日本地震心態未平伏，要哥斯達

新聞都有fake news sor冇睇到圖

南韓主場仲唔黑哨

玩下角大啦

今晚匈牙利開1.5大 on99

日本-1啦直接

2場2.5b算

想all in 客+1收息

日本

友誼賽最仆街既係
2:1會妹

唔想就算 第一日開始 事前心水分享
1.半和
2.半和

日本半和

polo事前炒

事後補飛一定中

撚信徒系列
你唔出比人個d中回血..信徒跟你前個d炒尻晒,唔死就奇啦

智利要了

半大號

av巴要左咩

唔出了
鳩買算

買左三寶 主

Same road

打三中堅都係柒波
唔洗傾

AV巴呢場點睇

真係日日都有

第一日事前心水分享 $500本金
1.半和 $250
2.半和 $250 睇下可以走幾遠

岩

先睇日本
一陣再叫智利

等即場算

佢一早買定一大堆飛
事後中既咪post出黎
大數肯定輸緊
留意下佢啲4×5注碼越賭越細

半allin智利

要少少泥膠玩下算

見你同路我好驚

我都唔想屌佢,,,但入親去都見到呢d飛同佢個句: 補飛成功...
都唔明點解仲有d信徒係咁護住佢

又遲

就開喇

今晚西班牙

仲未開波

日本買了

岩岩開左

Lm btw琴晚有人話9.5b祼跑？

改到名啦
I’m back !

跳多格入9.5大

睇準9.5 高水就去

希望唔會燈到你

先出個日本9.5 角大 熱下身先

要南韓仲好 班友9踢都贏

日本今場會456大炒

感動

買撚錯大波，想退錢

安撫災民

入佢老母閪啦小林悠

買細波對賭

入左

我名都改埋 係睇呢鋪

泥膠5分鐘內會入波

日本被人㩒屌 針

角大禁屌

All in 足水9.5大

角大bye

感情注 日本

日本回飛回到

似和波

角細禁屌

日本憑咩讓人

一開波就妹 你老母

完半場再上番黎

日本角大真心唔敢買

7.5應該有啦

8.5s試下

收到風 日本5mins內會入

等2.5入

燈

我諗住1.5

我收到風係比人入喎

我都唔明點解會買大角 明明日本咁多場都係細角

1c

1C

跟住大泥膠又係無角的

2c

2

2C

連C喔

連c雅

好想兩萬蚊轟落去日本FG

入緊9.5連角 唔買了

3.5s 1.14 好似好穏

請繼續

買得小小

你敢就轟

買咗咩

hi

入角細?

9.5大

咁低水

你轟我跟
跟500

等緊水位連c

收錢

Gun

好

牙得今日反底？

得蛇又話哥仔盤
日本fg

2.5b 可以試下

返到屋企先算

直屌3.5了

馬會多謝你

和波

角細跟本100%波
宜家睇到果d係假象黎

日本屌打緊

1:1完場

支持

咁早反手

買10蚊no goal睇波

10.5s

半和全和

似和波

13分鐘先得2c
大條毛毛

半0全0

差小小入

日本無可能單邊10角

3c

日本差D收皮 條後防

Ok

咁多反手gel角細

角大食撚滑

44444

0:1

狂刷C

4c

10.5b 點輸

d角連住黎..

又有得block

D角入都入唔切///...

假分？

9.5b
2.5b

後悔無大棍

咩料

係

你睇佢個名就知

( Show Blocked User - 成日輸錢郎 )

Costa入未呀

大棍就唔中

友賽打和啦
Super

日本入未

都係

泥膠FG

12.5s 快入

可以

客入一球 日本再反cup

哇屌日本後防真係..

小林悠 唔洗諗了 日本贏硬

15分鐘4c
90分鐘?c

派錢黎加盤

11.5s 頂唔頂到

55555555

5c

c

5角

14.5s

好彩買平注

D角多到...

屌 邊個話日本場場細架
咁撚快5c 點頂

糕

OG

日1-0

5c 1:0

1:0

日本goall

等20.5s

Goal

1:0日本

勁

半大cashed

頂撚實

半大-1

宜家先得果5c
大條毛毛？

1:0 入定細先

未返到屋企就入左

日本GOAL

日本3:0唔該

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
0.5/1b 嬴半格

我日

屌你頂得幾靚

有排刷
啲c泥膠有份刷

日本fg cashed
但半和ok?

我都見到有巴打講 日本場場細 9.5果陣唔敢落手

廢撚到

入左1.5大就入波

老烏一向都世界波

what

依個og真係玩死龍門

半主頂實 一係再入日本仔

日本正氣到

射得幾靚..玩死自己友

日本加強防守 妹波ready

哥斯達廢唔廢

日本自己國內踢真係成日細
但今場全部新力軍

買唔到9.5

日本ng

不論入球定角
IKEA劇本

大棍

穩如俄羅斯

ng低水到

日本入波 角細穩到仆街

黃喜燦+黃義喬+son 喎

可以一戰

AV哥下次係tg講埋啦

gchi 想睇大船沉

Buy jor what

所以等客再高水先買

快手追和 大家開心

咁要倒轉考慮了

10.5b 2.5b
日本fg casheddd
仲諗住下半場先1:0 半和針

快手入多球半大

Shy巴下場買乜？

半場和

日本半場4-0派兩個100

韓仔不敗 主場強陣 對智利山長水遠

要左智利 有睇韓仔上兩場一定唔會要韓仔

lm

Gchi

Lm 抽到我 幫我捐咗佢

buy chick

日本友誼波一定俾面對客入

智狗半大

LM

Sick ball ching

LM，抽到捐去日本啦

小注客ng

入多粒未

半場比多粒

屌 次次第一口就收皮
半和

停c了 9.5s 水泥gel

球員已表明要踢一場好波，慰藉地震及早前風災的災民，鬥志肯定甚強。

半和叫爆區

正呀停c

武士道精神

智利了

日本後防有D差

10.5b 準備收錢

6角

Costa ng

泥膠上
搞掂日本仔佢

爆我NO GOAL $10

似哥斯ng

下球都係日本

14.5 b

送錢比馬會洗.....

咁快撚啲炒佢啦

停c阿

泥膠版本
球員已表明要踢一場好波，回報遠道而來作客球迷，鬥志肯定甚強。

唔睇了 9.5角大咁都無錢收唔賭

快手入多粒啦 日本仔

12.5S?

下球似泥膠

手足買左細??
我入唔切8.5B

14.5s 13.5s

我手持8.5S 10蚊

我衝動要左12.5b 驚驚地

等11.5b跳船

下球 日本仔

日本出名以禮待人 人地一場黎到無理由贏9人
和波100%

得巴出手了

27分鐘6C
90分鐘?C
簡單數學

半6全8

有冇轟兩皮

過左半場先ok?

跟咗兩萬yen

未返到去

30k o Ng ok ?

18

佢頂到半場6粒角我就買多10蚊角細

日狗比多粒
唔係您地震多次仆街死

哥中柱

封盤. ?

智利 半大全大

半6 全12

收下把口 咁黑心

嚇撚死 差d入

角球應該半8全14

20

日本？

邊隊

which side?

塞狗死都未到日本

7

日本2:0未

7c 穩如狗

屌，食角

7ccc

仆街 手多多要咗日本ng

半7全7

屌你老母啦咁撚口臭

半7全20

半7魔咒ready

會唔會攻到半和

OK

賭波還賭波 咪撚咁口臭

第一個震撚死你

泥膠NG

琴日提子半7 全場10幾

賭場波都要人死

有冇link

咁撚口臭無品一世都無撚得嬴啊你

祝條撚樣買乜輸乜

有無人要泡狗

你個名

9.5大輕鬆 度定0245

av巴要乜

第一日上波po?
日日都有球隊要斷腳空難死

我比力架搞到去安樂死

日本殺香港人本身就抵撚死

泡菜想要大波

Polo要咗兩場亞洲
All in 智利了

快手入多球先

12.5細

日日有人叫隊波斷腳仆街死又唔口臭？

半和未

你老母就快死 翻去睇下佢

10.5s 點補飛好

估計半9

9.5s點死好？

泥膠嗰種廢

智利

追角大

呢度每日都有人叫隊波斷腳空難仆街死，
連登崇日唔撚通得？

11.5s 同問

智利大船

五十步笑

8.5S表示未驚過

日本仔快手入多球

呢樣真
見慣風浪

88888

架仔乖乖地入多粒 好嗎

Ching走得安心啲

Av南韓點買

8

Av神要咩

9.5大輕鬆

8C 點睇

8ccc

我輸得起

買下場

一人一球og super ok?

COME ON

輸死了

9.5s表示未驚過

日日都有巴打輸波咒人仆街死
日狗唔講得？

希望你以後買大開細買細開大
買主開客買客開主
買邊樣都開對家
過關全部斷一關

仲頂住 未走住

巴打咩心水

準備2 0

你中意啦 你中意講咩都得佢地都係屌你兩句姐

日本下球得 1.7

鶯翎幫我叫12.5大啦

韓國又落重飛

好撚毒 不過撐高蛇

南韓贏唔到智利同我死撚晒佢啦

頂到8.5S爆為止之前我係唔會再落飛

14c b ok?

屌你差小小又og

味見過11.5b

祝你唔洗落飛

要左韓

半8全8殺角大

智障咁高水似開唔出

又同路

南泡半主

泡狗半大全大 入爆佢

韓fg

對左

隨便 我叫角細

仲戒到

和ok
你無理由叫李在城搶到維度波

有幸見到12.5高水就追

你個名 咁都唔買韓 屌 你改名啦

買唔切

上呀泡狗

唔記得買日本

入唔切

架仔唔入俾人入啦

你一開始睇就即入角細?

絕殺半大 plz

玩完了 要打大佬

1.9入左9.5大

最後一注 韓國了

維度跌wat啦 傷完已經無以前咁勁

個位巴打好撚口臭

哥斯絕殺半大啦

9c

sana係日本妹

唔係 20分鐘買左13.5s 14.5s 加下仲高水過我買果陣

10.5b gel

咁都唔入

12.5s jump

9C

兩邊刷c刷到癲

9.5大有望半場收錢

日本-DD

9

日本差啲2-0

黃喜 義助 老孫一人一粒

半場9c

唔玩啦 跳船算

心慌慌 日本ng

角細點跳

我以前都叫sana
佢已經成為韓國人嘅奴隸

日本快啲入多粒

我以為你一早跳咗
頭先14.5B高水

佢個心始終係日本

哥狗咁辛苦飛過嚟齋都開唔到

未買角

13.5b ok?

絕殺半大

日本仔入多粒

冰到半場 等陣13.5b就2倍

2/2.5 b

Gchi av

頂撚全半主啊 您班契弟日本狗

2 0

13.5b 重出江湖就all in

過黎屌架妹渣
你估真係踢波

泡狗智利互屌未

15.5b

韓國入未

好撚惡

半大死左

我驚見唔到

臭閪都屌抵佢輸

預言半9成功

比多5C阿垃圾日狗

半9全10
好似係

比多角佢

半9全18

買左9.5大 是但

頂實半9先

想入15c

半場有9C都垃圾?
巴打你第一日賭波?

已入 足水搏搏

要狠狠地屌

佢如果仲落底我都想平注玩下角大

有11c就得

刷夠角啦 入波啦好嗎 只求2:0

日本快20

咁都半大唔到

半9全9不是夢

下半場起碼仲有7C
除非哥仔追和或日本仔入多粒

韓狗嗰場幾好睇
架仔淨係識刷角

智利-dd

開主客OK?

買左哥狗 覺得自己係弱智 追唔追主ng好？

泥啦14.5b

日本2.5b 最後入手機會

無即場

神奇更衣室 咩柒都冰封

3.5b危坐

應該難
兩邊都好肯衝

1:0ht 9C

-1危坐

定啦

Have any 12.5 small手足？

仆街泡仔15%控球
半價賣半主飛

主-和會死幾多人?

9.5b
2.5b
智利 [0/-0.5]

泡狗同智利係鬥茅

日本ng可以點跳船

比我跳船之後取消關注

日本半主cashed

十分鐘三吹

韓仔被禁

搞撚掂 做得好啊生番日本狗
哥斯達尼加人冇左navas ruiz真係好撚廢

半主

竟然有同路

屌喇星 搵極都搵唔到 原來block撚左個on9仔

泡龍咪撚玩波啦

咁由佢

半價+1收

智利教訓下班泡狗

日本仔下半刷唔刷角

其實啲攻勢係泡狗入肉啲

度定下場算
利申泥膠舢舨

未知

維度朋友隊快入波

黃牌半大水泥gel

互轟兩粒先啦

智障未dangerous attack過不過落飛

日本哥仔半場9C
睇得出日本仔入左一球之後覺得唔夠想再追
而哥仔鬥志旺盛想追和或反CUP仍然有機會
半場9C,當佢下半場既角球有上半場既80%好未?
即係起碼最少仲有6-7角
而家狗會開高水14.5/15.5
唔洗再諗下話?

平時果D垃圾波上半4角,狗會都仲開9.5/10.5..仲要低水
而家上半有9,下半點都會有7
信我高水15.5 @3
唔中返黎搵我

智利人出副選 南韓人咁都贏唔到就好似生滋日本狗咁同一下場

唔中你比反錢我

2.8倍要咗
Gel緊頭襯緊衫

但係你個名 好難跟

泡龍派夠膠未

唔入波踢黎把撚咩

亞洲波唔識入

整容狗似和波

希望日本仔入多球就好啦

唔中搵你有咩用
你派彩比我?

G持

Jp ng
繼續刷角

集氣

化妝龍咁都撲到

大角咒

15.5中唔中真係唔知
14.5就應該中硬
不過半場有高水3倍角球買
做人做狗真係自己諗

利申:賭開幾十/一百,500注係半日人工,信心好大

南韓人正廢柴 讓您一個全能到仆街都入唔到
學下日本狗早早洩幾野啦

十蚊跟

對家

15.5b@3.00 敢買就真係回血波

吖

大你10蚊

又jer -.-

睇智利打韓國好似睇緊東京熱咁

完場睇comment

南泡單刀比龍門封死

智利入未呢？

智利2/2.5大

禁屌唔入
化妝龍訓身救波

跟60 試下水溫

泡仔

泡菜大波針

智利入佢老母未

14.5 15.5b 有幾多掃幾多

化妝你老母咩

櫻花龍呀

係澳門凱旋歸來

呢個龍門已經派左大概十次膠

大注左

講錯 慣口
但救得好靚

想講好耐

Any尿？

架仔先贏一粒 客隊成20倍 平時都唔係開到咁

買親韓國,韓假都豬
希望今次可以反底

佢派左第十一次膠
你真係覺得佢勁?

半大已死

All in 了

智利快手入佢一粒

淨係日本仔中場轉去睇南泡
見到靚救
唔記得咩人 自膠

9

繼續刷 12.5 14.5 15.5

14.5 s 有幾可15c

外圍係1.66/3.65/5.6

你咪係狗會買5注和,2注客,再搵外國朋友買10注主

我之前無睇
淨係中場睇幾眼
見到佢訓身救咗粒幾靚嘅遠射

跟巴打出水。唔跟既人一陣跌錢唔好喊 角大go

gun

我智入未

Ching sick ball

救角

一陣唔撚刷就好笑

泡菜 半和cash 排隊中

14.5b 2.22 再入！

連登大船仲勁撚過雲加

停c

等13.5 足水

掃角掃角

大船智利？

立即冰封角球

半9全9 撚賭仔

驚就唔好賭
要賭就買
派錢波唔買等幾時？

仆街

停角

肯定有排刷角
爆炸！電！腦！大！爆！炸！
你需唔需要呀柒頭皮

要追數既巴打係機會番身
掃哂角大啦

2.5b未呀泡狗

韓國加油

擦咁撚多角做咩呀臭閪日本狗
買撚左角大收左錢就收手啦

好撚嘈

掃左十萬3倍

( Show Blocked User - 賭日假贏錢

外圍

日本妹緊定攻緊

半9全9

ching sick ball

9.5s頂住

Costa連唯一一個我識既奧維度都換走埋

宇宙通行刷角證

快啲刷角啦
9

咁少 起碼五十萬啦

刷佢老味角

推比更多人睇

停c間

越嘈佢越唔撚刷

刷角呀dllm

仆街 開波6分鐘都唔刷針得 睇黎馬會精選

立即停角

刷c

手持智利 日本

等10.5B

10c

毛賊神經病

哥c達刷c啦

比多兩角黎

10

黎啦黎啦 有角啦 驚咩撚

9.5cashed

我要入波

10.5 b gel

諗住13.5破2就入
點知10c了

高士路

15.5有無好難講
馬會都唔係ON9派錢
但14.5諗唔到點輸

刷爆佢

買角大即場啦

入左14.5 想跳

10.5 11.5 12.5 13.5 14.5

泡狗入波未

日本韓仔快手入波

下一球日本點睇

停屍間

已買14.5
Gel 緊鳩毛

On9

下次早啲出
All in14.5b咗先講

Ccccc

14.5b 15.5b 上阿

Cccccccc

比c呀

打個和啦 唔好搞咁多野

J埋15.5sin

japan -dd

泥膠ng 1:1完

屌日本咁都唔入

繼續10
:-

泥膠應該又要jump
泥膠盤持有

差6球，快快手啦

高蛇破咗燈
要跟實了

ccccc

半9全10

合群d

韓國人智利人快d比一粒
哥斯達黎加快d入日本狗啦 買左角大啊

快

corner get get

2:0

護直門

屌泡狗差啲

炸

對家了

Fake

屌你

定律？

護空門

Fake完....

智利入波未

又救空門

智利快入一粒先

刷角

唔好刷角啦

屌
我個-1呀

一球到尾了

哥斯達要反杯了！意味角大來了！

角大針

Cccccc

半格都好 架仔

救得好靚
抵佢救到

比多2球黎先

15.5持有者都未驚 一班人話角大死
長他人志氣

日本2:0

我都想日本入多粒等佢停角啊

泡狗大波針了

買ng先

比多一球都唔得您班生滋日本狗
南韓人智利人都係呀

你唔係有13.5b咩

14.5表示瀨緊屎

半9全10，常有的事

4隊垃圾。唔識入

刷左角先

12.5s頂多30min是夢嗎

泥膠護空門

12.5高水先入

真係唔刷C。。。

踢波唔入波唔刷角踢乜柒波

跳船了 打手只求打個和

完全未驚過 14.5大
你地驚呀?

泡狗唔好浪費機會啦

刷左啦
一早唔買

2:0 集氣啊

新加坡二比零斐濟

唔想知

泥膠

柱邊

屌日本又唔入

日本仔

日本發力了 日本ng

15.5??

日本快開-1 2:0

25分鐘6個角 輕鬆啦

12.5未

s

13.5都應該開唔到 仲15.5

全格啦

13.5b gel

Costa輸半都要拜神

All in 左一個月糧 14.5b ..想哭

球探2:0左

REAL 2-0

哥斯仔 比架仔入多粒啦 人地要振興國情

堅2-0

真2:0

日2-0

好波20

same same

2.0 下一球買到

日本goal

2賠好想買 無買

2:0 專心刷角pls

大波重燃希望

上
入多幾粒

輸了哥達

好波

2:0!!
整多球!!!!!

日本仔可以比對家刷角了

日本ng -1 2:0

入球重要嗎？ ？？
刷角啦屌

角大係咪可以收皮

斐濟快樂足球

2:0
角大已死

兩隊可以妹啦

師兄人工實好高

輕輕又汁三皮

叉電先啦

無入球了

好勁

10角完是夢？

無番工

天佑日本

第一日事前心水分享
11-9-2018
1.半和 ❌
2.半和 ✔️

一早睇岩日本
落左咁多飛先買蝕撚哂

職賭之旅

Av 反cup 馬會未

頂住2:0 大家開心ok?

11.5先入🤙🏻

比多球 高水2.5

點解要咁做

日本無柒頭了

9.5b gel
2.5b gel

可能有日本有第三球tim

日本狗好野 ！
啪啪啪 日本狗
為您打氣

南韓人智利人學下日狗啦

泥膠開始急

4k上左廿萬 你話cup到未

14.5s次次都贏

屠殺狗會之日

冰封！

單頭多？定穿多？

20分鐘 爆角啦

世界盃？

地震都識入波
勁
震住贏

之前世盃中過兩次哥斯達伏就知呢隊垃圾係唔識入波

青爐?

冰島

10角完ok?

12.5足水入

日本第三球ng

世盃冇乜玩角

繼續10

好啦我驚啦

快撚啲推爆呢個 😂 block撚左條友搵唔到個post

補哂飛 取消關注了

哥斯達黎加人比起2014年已經廢左
仲要冇拿華斯 拜仁雷斯
好難唔比日狗咬死

屌我嗰十萬14.5.... 日本唔會再刷了

4:0完場

叫呀dllm

洗咩補
角細穩

Av哥有青爐嗎

點解次次都跟唔到AV巴啲水 今晚又跟唔到

我都係打名search

無圖你話買左一球都得

12.5go

日本仔仲有幾耐踢？

如果有柴崎岳乾貴士應該主其他

唔入波都刷下角啦

收收埋埋又唔出水

10分鐘5角周時有
等11.5b 足水

岩岩補左半注13.5b 安心了

500換班傻尻幾千蚊

果個係我

有個話14.5唔買咸能緊

Push

批准

呢d咁搏
我唔敢出

等高水買日本第三球

會有第3粒

入多球好嗎

10.5b ............

仆街，比多隻角

半場大角下半場停角是常識

繼續冰封！

2:0完場

冰你全家

快手刷角啦

繼續繼續10

知錯了
係咪馬會間諜

咩柒都冰封

12s細埋最好

日本ng ok?

Polo味

冰封！！

3:1 15c FT

不了 全冰

西班牙 比利時 北愛 睇下中幾多

買小小穿下咪算

直接吹雞

冰!!

🤟🏻🤟🏻

暫別 轉個頭就入錢

吹雞完場啦 夠數啦

繼續繼續10

智利回到平手盤

日狗都唔係勁哥斯達黎加人好多
Full team的話
日狗16強柒住出局
哥斯達黎加人上屆8強輸十二碼

頂撚住

中

冰呀

無本 玩黎玩去都得幾百蚊 av巴到底點上去

11.5s

12.5s要埋收息

等你好耐啦老友 唔係點引你出黎

泡狗半0全3

幾年錢炒洪都拉斯6:0

Japan